買錯左兩隻小蟻車cam

本身諗住買 小蟻 165度 1080 60fps果隻cam

點知買左兩隻都買錯左

而家有 小蟻 行動版
同埋 小蟻 c2

上網睇極都睇唔到兩隻比較

有冇用家俾下建議，如果要揀邊隻放做前cam好

另一隻諗住做後cam算

腸油巴打

c2有咩問題

淘寶買既就退左佢

感覺上又好似動力版清過佢
但c2配置又好似好d

好難諗

照用左

大陸仔用大陸野

用埋右

最衰mtr無出車cam